克拉夫特取消訪台 趙立堅：中方將繼續採取必要措施

美國國務院於美東時間12日突宣布，為確保政權交接平穩，取消國務院在接下來8天內所有原定訪問計畫，包括美國駐聯合國大使克拉夫特（Kelly Craft）訪台行程；中國外交部發言人趙立堅今（13日）回應，中方將繼續採取一些必要措施，他聲稱是為了「堅定捍衛自身主權、安全利益」。

口交部而家應該好開心自己終於控制到美國